有無人識搞入黎幫我

點解會咁既

啲icon變晒文字

搞掂啦

ok